微雨中 身邊車輛飛過，街裡路人走過！

交通燈催促過，剩下獨是我跟你～

好聽

比埋首英文原版你啦
Starship既歌黎

尋晚都聽咗，之後先聽啊lam
以前嘅嘢好有味道，依家真係道德品味淪喪